知唔知點解12月咁憎5月？

因為 12月係最嬲May嘅月份

唔知咩叫最嬲尾？

好笑

8.5/10

唔錯

李斯/10

因為屌你老may呀

呢個ok

最冧尾定最嬲尾呀

11/10

做咩啫你

12月係最嬲尾嘅月份
所以最嬲May

聽都未聽過冧尾

落咗嚟幾耐？

主席

幾好

終於正常番少少

最嬲may
林尾香

咁咪好多嘢都會嬲呀May囉

真係笑左

返來啦馬丁

Skrr

Ok

Infinity war (way) (May)

新移民？

因為4月是你的謊言

好波

10/10

工聯會有course係畀新移民去學廣東話，你可以去上堂，都唔係好貴，聽講對學廣東話好有幫助，加油

都ok啦, 7/10

你個腦係咩構造
點解會諗到d on9成咁 又解釋到下既gag

搵我？

幾好幾好

6/10

12/10

高汁 pish

以為係鍾意
因為最冧May

嬲=憎

正確係收尾，嬲尾係變調

笑左

估唔到樓豬都可以咁高汁

咩意思先

唔好笑

我都唔明

其實唔知簡而精嘅嬲嘅同義字

有關係先得㗎

唔錯唔錯

又多個知唔知

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為12月咁憎5月啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

ok wo

小妹笑咗 唔錯

呢個好笑

聽人講最”奶” 尾

憎還憎，嬲還嬲，唔好搞亂

連自己有鄉音都唔撚知

唔想太明顯又冇同義字

8/10

may好慘，其實佢做錯左啲咩啫
點解個個月都有日嬲佢
就連佢自己最後都嬲埋自己

所以點解5月會有35號

近呢2年少有高汁 ge gag

巴打個腦裝咩點解成日諗到呢啲

屎

做咩話自己

高質

新移民？
臨尾就聽過
冧乜撚嘢呀？
你棟就冧呀

以下

最嬲尾係鄉音嚟連登咁多大陸仔

問錯問題，應該問十二個月中邊個最憎五月

是但啦

亞視保家政

做咩成日改名 爭啲唔認得你

痴線 好耐無聽人講過 最嬲may

有口音？

9/10

唔錯，會心微笑左一下

笑撚死 又鞭 c

唔錯 9/10

咩鄉下？